日本水蜜桃開箱

今日啱啱買咗一箱水蜜桃，依箱係最高等級royal/特秀級既岡山夢白桃，買咗＄900，一共有12個

ok

又黎

點先可以訂到

royal 級？

回帶

點先訂到？

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

係呀盲炳

附加tg 嗎

屌又嚟

鞭屍

Cls 睇相就已經濕左

好抵點解咁平，買一個都要$150蚊，請問係咪係油麻地果欄買

又loop~
今次呢D可能有加TG

你點影的

是咪識人先訂到

加左tg 果d貨聽聞$900 都訂唔倒，樓主蝕底d $500 讓一個比我

淨係我先訂到

你點買的

又撚

過晒當造期都訂到

活狗

點訂的

戇鳩樓主，你嗰款根本唔係royal級

你係生化技術員？？？

幾似我屎忽

咁點專登訂？

你識條柒咩 你買到咩？

今日呢個post最好笑

去生果鋪叫佢幫你訂

又鞭
訂幾箱嚟賀連登生日

Royal未算係最高級, 最高叫大糖嶺

呢種桃果欄有，不過我自己就係上facebook page 訂，至於邊個平啲我就唔知，無比較過價錢

昨為一個日本通真係膠都費時俾

係咪royal級先？

日本通

笑撚左，你比錢買咋都係
淨係你先買到咁

唔知你日本通唔通
不過連登就一定唔通

你點食的

又恥笑笑

點先訂到

放落塊閪度，吽佢ON鳩36小時，變成白帶，慢慢奶，真係好好味架

又回

你唔會買到 要專登訂

你點訂的

俾連登仔嘅提議
想訂岡山夢白桃「「Royal級」」求其上日本農產商官網㩒個制就訂到，頭先係咁咦睇下都搵到11個¥10000，搵個識日文嘅朋友仔幫你㩒，唔好俾錢中介

又撚新會然

人哋就係問緊點先訂到

一睇標題已經知係royal級

又嚟呀頂

笑撚死

Royal 級

on9仔個盒靚就係高級?
俾人昆左仲係度扮上菜
笑撚死人

有冇人搵倒原po 條link

好耐冇見

屌

Block七條死智障狗

大佬，贏咗個區算姐
洗唔使開心到水蜜桃都上熱門呀

sor

似曾相識

有幸重溫

又食桃

樓上班友真係唔識架wor

royal

原來royal桃都已經兩三年前嘅事

柒咗

大糖嶺係一個品種，亦分四級特秀、秀、優、良，其中特秀級糖度達13.5或以上，係所有品種之中最高，岡山夢白桃特秀級糖度達12.5，大糖嶺纖維較多，有渣，不太軟熟，亦不夠清，無得同岡山夢白桃、白鳳、川中鳥白桃、清水白桃比

訂野有得唔小心訂既咩？

你個名

岡山夢白桃分三個級別，royal=12.5+、優=11+、加工級，你去超市只會買到第二級

又回帶，笑到仆街

隔住個mon都聞到香

日本水蜜桃開箱

手足您真心膠咗

又binc

Btw膠post玩一日好啦
聽日要做返主線任務

大量新會然

係咪royal級?

喂呀 唔好理條柒頭皮啦
佢識條撚咩

笑完好空虛 好想連登日日都係咁

可摸耳請我食一個

我都想日日開下膠post笑下就算
但現實唔容許
玩一日好啦

係咪royal級

試過食桃有條蟲係我洗個陣爆出嚟
我隻手仲hi到佢
從此以後有陰影

係以前嘅連登呀

好多新會然下次可以加埋上去
作為一個日本通真係膠都費事比

royal級都未聽過 好打極有限

拉

好掛住以前嘅連登

好懷念

又係你

媽啊 好柒啊

連登有樣野唔好就係成日撚新會員

不過有時係忍唔住笑.JPG

royal級

Royal級

你係阿福定當佢大雄?

唔撚唔得大

ROYAL級

美人

嗨

估唔到有咁多死啦 覺得自己好老

日本水蜜桃開箱

原來已經過咗咁耐

笑到痴肺
昔日連登真心正

成班新會然唔識royal級

熟口熟面

royal級巧威威豬

真 仲要係回帶

除左royal級水蜜桃 津路水炮之外 仲有冇其他經典

寫到名仲要問問問

第二張圖 好似個腦

輕鬆埋今日算喇
唔好忘記我地而家活喺軍閥統治嘅極權時代
唔可以掉以輕心 變返6月前嘅連登

師兄 晨勃問題搞掂左未？

開箱開左幾年仲開緊

不推

新會然

你個留言仲撚好笑

又嚟
不過膠登已經半年冇人有心情玩膠post
今日終於有一日心情..

屌，呢幾個月真係多咗好多新會員

點解隔咗咁耐仲要鞭屍

測試下有幾多新會員姐

royal 級呢

樓豬，呢隻桃我訂左廿幾年都訂唔到。可唔可以話我聽點訂

一睇到royal級水蜜桃就知咩事

傻仔

我以為你地跟返當年劇本重演

你地唔會買到依個級數，要專登訂先有

搵到工未呀日本通

同場加映山梨縣春日居特秀級川中島白桃一個

我屌 都唔係好耐之前啫

拉呀屌

係果欄買？

日本桃依家唔係當做期都有？

🆕會然？

我呢個連你訂開royal級都冇呀
連登3歲快樂

ddos召喚

真

點呀呀日本通sir

通你老母

royal級牛扒有無

Royal級電腦檯點先訂到？

好撚柒啊

早知你係咁酸，就叫樓豬唔係依度po食物相，佢原本只係想改變一下飲食台po劣食嘅風氣

又一笑點

見到標題已經笑左

咁快出呢句

又嚟

得啦叻啦
我P牌都識你唔識

tg散水貨黎

想當年鞭到出2

真。白滑多汁

係咪royal 級先

加的tg落去就差唔多

WTF

叻啦 洗唔洗頒個獎俾你呀 日本通

你喺硬件台仲未柒夠？

連登咁耐終於有膠po啦

正仆街

royal級?

點解我咁強調royal呢個級數？我既原意係分享一d one of a kind既野，而係水蜜桃就係最高級既royal級，普通秀級岡山夢白桃周街都買到，有咩好分享，只有較少見既royal級先有放上forum分享既價值，正如你食大家樂唔會影相寫食評一樣，我唔明白強調royal級有咩問題，如何你用1500蚊買個一千個只有一個既富士級靜岡蜜瓜番黎上網分享，比人用$300-$400既白級去比，仲要話自己買貴，強調級數，係同依家既情況冇分別。

想食

全場最佳

日本手工錶？

入戲少少唔該

當年買呢啲垃圾水蜜桃個賤種去咗邊？

又要搵番黎睇

同場加映山梨縣春日居特秀級川中島白桃一個

.jpg .jpg .jpg .jpg .jpg

得Royal級種票，royal級鄉黑同royal級暴政
你啱唔啱？

有以前高登既感覺

啲回憶返晒嚟

仆街睇到呢個Po以為自己坐時光機番咗去過去

咁都有得笑

真係笑撚死人

你點買架？ 唔係一般人買到

民間工藝定乜鬼
點知淘寶有

業餘工藝師

有冇link

相信係日本業餘工藝師

Nice one
下個po你句野可以上榜了

好正

榮幸

而家點會仲有日本桃？

若用清水沖洗後可吃，想送一個給陳肇始食用。陳肇始未回答是否願意，張宇人便搶答:「我幫你食呀！」邵家臻再重申想邀請陳肇始一起進食，陳始終沒正面回應。

條友個ac咁就玩爛咗

原來已經兩年前

極品嘅水蜜桃唔係咁容易食到
除咗產地丶級數，仲要睇埋當年天氣
一個熟透又未到爛極品桃，必須雪涷
唔好㓟皮 唔好砌
攞個碟，一口咬落，隨著皮咬破，啲汁 咇出來，一啖咬落去，肉質柔軟，桃味香濃又帶點淸幽
果汁隨著每啖咬從嘴角二面溜下。
濃香丶多汁丶嫩滑才是桃的經典

最後飲埋碟上啲汁

屌 惠康$3個

有啲掛住以前嘅連登

屌

笑到仆街

咁點先訂到 要加埋個先傳神

贏左啦？ poly手足出曬黎啦？？
咁快玩膠...

Ok

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

果欄？

原來成兩年幾前架啦

日本sir你應該上唔耐連登

一見到日本水蜜桃已經知咩事

津路有冇link?

笑死又loop

好多新會然

開始見返6月前d鳩post

見到回帶post懷念左下

食評？

不如整埋牛扒

原來已經17年

屌x2

仲有手錶post都好好笑

業餘工藝師

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

多謝你為今日round uo

出現了

不推呀 不推呀 不推呀
開始見返6月前d鳩post

你地買唔到架啦

已經研究咗新品種，你呢啲冇人要先放出嚟

個時每日live住睇佢寸人又兜唔到 初時好地地一個生果Po 愈睇愈唔對路

同攬女鋸和牛唔能jar jar聲一樣

請善用不推文回覆

點先買到

原po樓主仲負皮唒所有comment

Royal 級開箱

你唔會買到呢個級數